唐英年同林早舜開ban叫咩好？？

？

你無非想要
英年早舜